何蛇：無訓練收縮，沙利輸在起跑線，但挫折或恥辱都是演化成控球風格的必經階段

無訓練收縮，沙利輸在起跑線，但挫折或恥辱都是演化成控球風格的必經階段

我覺得衣條友已經走火入魔

4:09-4:48
肯定是你們問題 何蛇是不會錯的

沙嗲是無辜的

6:24
何蛇：沙利今場無跟我指示

車需要何蛇 唔係摩佬

11:17
何蛇：哥帥有跟我賽前預測建議 普通主攻4231

駁唔到

佢真係好on9
成日話D教練唔聽佢講
人地教緊歐洲大球會點解要聽你條柒碌9up

照計唔係應該433 咩

根度簡同迪布尼都自由人咁濟

第一球唔計
遠射唔計
派膠唔計
十二碼唔計
何蛇:鏝1:0轟

其實佢係咪有寫槁
點解可以鳩UP得咁流暢

不嬲youtube都係照稿讀
你睇佢上蘋果lag晒機就知

我只會係波台見到佢啲片

個david chan係邊位師兄

咁講真唔係直播做定稿好正常姐

傻仔教練

其實我覺得聽佢個班仲on9

雖然話今場沙利如果肯縮唔好同人鬥猜，可能真係無咁慘
不過何蛇講到人地要聽佢講咁真係好痴線

何輝寸過佢執著陣式無用
因為陣式係死，人係生既
依家佢對住何輝都唔敢講自己D 9up理論

何蛇：我唔知你有無睇我D片啦！有個名詞叫突破足球理論
何輝：係咪即係個人能力呀？
何蛇：係既係既